［1Q題］蝦生咗仔

估四字詞
20個回覆內有人估到直播屌老母

陳國邦

輕鬆
不過唔係

蝦仔爹哋

思路正確
不過冇呢個四字詞
唔緊要
再試下！

生蝦咁跳

聽落好有早上的活力
不過唔係

咩叫無呢個四字詞

蝦母太狼

老撚巨母

哈媽哥池

哇哈哈
蝦蝦蝦

No no
不過幾好笑

非唷

Hahahah...

爸蝦帽突

都唔係

把最後機會！！

哈, 蝦大少

btw, 越睇越覺得個蝦字好怪

不對
隻蝦字望望下好似某種昆蟲

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為蝦生咗仔係痴線冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌你老母 答案

dllm 成廿日都就到 都仲未有答案